[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4757)

Slow

3

雲巴而家叫緊幾錢嘅雞

2.5s嚇足下半場.....

屌你老母吖我

仲以為可以輸埋戒賭 點解要比我贏半
好 下場 繼續下盤

以和為貴

得rip 雖然大撚把錢

想反底 求支持

德國波角球再黎

大波上盤手足要多謝主隊發夢黑鬼

1.68撚狗賠率

雲巴上到250k啦

達斯泰特 輸

遲買夾中

gchi

3k樓下 jolie

唔派講唔通囉

半格補番條飛

半格 240only

你唔好下世先post

1.68又中

風

利申 客

支持 屌佢老母臭閪韓假

你幾時有優越狗會派既錯覺

埋單+150

派未呀 咁多嗲

仲未block咩

派錢先有下次

賭角害撚死人

再嘈佢block埋你架啦 佢個list好撚長

原來成班新仔都唔識優越狗

今晚宵夜

出哂事前 派閪咩

屌你仲記得

梳 太耐冇上水 唔知

買burger就比人加埋補時追3球 開上盤
買大尻就入先比人追和 最尾tap in射落個龍到 射走個上盤

買大邱真係要驗腦

有客唔買買隊１Ｘ％勝率既球隊

1.68中風嚇撚死

burger真係cls 又最尾一秒屍骨無存

我屌你老母

大邱正閪波 以後唔撚屌韓假角

0030下盤？要睇尾盤？

主隊黑鬼唔想踢就唔好出場啦屌

刷你媽b

得蛇

尋日入完錢 家下得返250 點部罯

賭角害死人！

瞓地瞓咗5分鐘都唔撚補返時？

買野比老豆老母啦 加餸啦 派西咩

唔睇啦 callg定下驚先算

角細比狗賭

8x1 $250

賭波有好多風險
千祁唔好孤注一擲

真 屌那星

真輸死

Foodpanda算 唔洗洗碗

贏一贏又要callg

刷刷刷 刷咁撚多咪又係打和

出完比人加料po 就冇叫過

屌你老母性病佬贏夠未

咁撚多角 訓著左冇買

真 屌佢老母落地獄啦

巴打好勁

屌你老母

老女人你都去埋火神山啦 冇撚買到你對家

1230點部署

屌你老母蒸蒜蓉三文魚啦

下盤點輸？...

大邱今年廢左好多

試下叫外賣g算 叫上門屌

成日del9我msg 正臭閪

讓主x2

台灣就試過 外送茶

1:0/1:1，估中左劇本

跟左你走

雞界傳奇

一場波買一注夠啦 心血少

咁點啊 買咗幾多啊

事後狗出哂黎

挽留 不要走！

2500$玩左一星期 記錄下

1230跟我 10000%

老女人出嚟 屌你老母

有人派未

勁到

出唔出水先

快

救我

咁岩有運姐 又未夠資格出水既

咸左好耐

2千5贏到上廿幾萬蚊 利害

今日心情好撚曳！！

之前贏個10k呢

跟

我都係 無人關心我

見到得b都輸咁多 我個心就好似同佢一齊輸咁

關心你

本身都玩緊外仔only 個日心血來潮想玩馬..

屌 分一半比我我幫你保管好佢

好痛

Cashout唔到 點睇

Jolie有邊啲好服務？
試過4xxx果啲麻麻

得蛇碌返上去個爐上邊 衝動注

Same

由佢擺下先

不嬲都係咁
三個月一次每次一萬

痛完記住回歸

加返我

我

上次試左個人妻 好撚fit

Jolie係咪冇做好耐？以前試過

都係你好...
雖然你成日笑我

和好未

一直以為你唔知點解jer我

入返嚟啦

我邊有你痴線

無link

Pm

宜家仲有

參考下都好

想派你。留acct no.

07210831

咁癲 佢宜家幾歲

熱狗賽程
6/17 プレミア延期分2試合
6/20 プレミア30節
6/23 プレミア31節
6/27 プレミア32節とFAカップQF
6/30 プレミア32節延期分
7/4 プレミア33節
7/7 プレミア34節
7/11 プレミア35節
7/14 プレミア36節
7/18 プレミア37節とFAカップSF
7/21 プレミア37節延期分
7/25 プレミア最終節

痴撚線差不多每3日有一場英超, 賭撚死人

和好未 明明我係你個廢爐粉絲

你小氣炸麻

利華半一有無

應該好撚老啦我就未屌過 聽個fd講

咪玩啦係都要對家啦

3000

輸撚死d賭仔

德國波半一 自己諗啦

jolie d女定佢

我真係屌你老母性病佬

得狗輸咁多

派咗佢先

緊係佢d女咁老仲邊屌得落

仆街原來係得狗

有冇試過bubble啲女？ciiiiiiib

你叫個個咩失得我命個個？

呢件好撚耐歷史 個時好似吊到好撚高黎賣 但比人話死魚

達斯泰特想all in 讓球勝追數

點解你兩個名咁似 邊個改先

對唔住之前好似係我踢咗你

0030客 10000%

屌你不過我好撚少用tg 淨係for callg

屌你老母韓假
-2k 0030點部署

有咩g call 完轉到運

以後只準賭盤

泰

大蛇

lm

半主

上場又係半一 諗下上場發生咩事

我friend試過 10k
完全冇服務 又講唔正廣東話

你fd=你

屌你老母
你諗下句野邊個似真啦
咩失得我命 唔知噏乜柒

花！救我未

上場還上場 今場還今場

上場仲要主場

咁你allin下盤味？

233憑咩上半球

達斯泰特

10k 都無服務

呢隊升班mode on

半和2x1

有冇韓國角細苦人group

巴打 又同你同路！

又可以齊羊

達斯好似有湧

半埸0-0 下半埸 234 標準戲本

好 就咁決定

劇

和其他

即場

1.68又黎啦

格雷呢隊閪波

邊度1.68?

一陣咪有

信唔信多次利華好

掙扎梗 又係半/一

信主得救

今日韓職同電競繼續勁中

有冇清去uk

200點起機好

俾我

1230三格角細

0030 要達斯盤定格雷盤跟第一個回覆買

啱啱先開始度緊

達

好

屌你老母
我唔callg架

同路

你個名

2注各100蚊

200蚊，訓個靚教變500幾蚊

就黎開波都咁靜

祝中

200都冇埋

輸怕了

半大2x1 easy

半大2場算了

等大蛇飛

又捐錢

格雷果場實大波
2隊輪換前場
剛好兩隊今場陣客都出全力

奶木板巴

3.5b?

大户

玩下

達斯即刻落到1.74

18萬祝收

2.5B 啦
有即場唔洗急

繼續真飛見光死

佢既平注都唔知算唔算 中唔中都冇所謂

奧斯納貝克fg有冇同路

格雷

尻買

德乙角球用咩網check到？

格雷角細

格雷 有冇同路

2.5b

達斯了

跟隊

1230 客1000%

買巨根角大睇波算

兩場 你講緊邊場

達贏10 1 100

格雷sor

LM

近排冇乜點中
睇吓會唔會繼續輸

對決了

1230 乜尻都大啊

中

有冇人兩場客

Ok

角大

ok

1230達斯贏波 抽一轉數快100

11111111

Lm

1角

周蛇 超霸無敵ok ?

要左格雷 希望今次唔洗驗腦

勁中

m

對決

Me

me

ME

要我不如要隻6

大岩無水？

222222

2222222-12

2222

13.5 B 咁博

達c 3.5b anyone

3格過3格

雷根 !

0-1

達屎上

奧斯垃圾隊 咁就輸咗

我雷

屌 齊心聯

學界級後防

入波就停角

特登唔解圍 咩後防黎

屌 入波就停角

冇角了

追和未

東網條柒頭又馬後炮

達斯入未？

雷根仲有1.8 派錢咁派

格雷3連

刷角？？

大球24

達斯比人地獄式㩒屌ing

達屎唔對路wo

舊屎唔太得

講左好多次而家餓波落飛死硬

達斯做緊乜9

有冇睇直播嘅朋友可以話我知 格雷踢成點

footybite死左

達屎 輸波dum 波鐘

首場要咩

半大已死

和波完場 準備

雷根快d入多粒

格雷半大24

3333

3333333

333333333

巨根贏波刷角

今晚會係角大夜？

格雷4

雷根半大

格雷上呀

達c fg

達屎唔太對路

有！

格雷入返球先

格雷 fg

格雷半大molamola

ht 1:1 ok?

刷未

達屎似00

達斯365開11.5既 馬會重係12.5

角大又死

達屎不如半場黎粒先

垃圾奧斯 角又無 波又無 含啦

神奇中位數 最尾會12c 停

44444444

cccccccccc

齊心聯

達粉快上

希望奧斯納貝克半大

唔識入波

格雷果場差唔多入波了

格雷有無奇蹟半大

主定客入？

兩場都9.5s 10 1 100

得，不過下半場

師兄又係你....

雷根5

哈哈

手

格雷又冰

客狀態好D

巨根 5c

5555555-9

屌

邊隊入都唔緊要最緊要整夠三球

主12

雷根對家入波未阿

達屎入未？

cls

盤手去廁所？

格雷ng

格雷頭鎚守罰球

下場先得唔得

Fg ok?

無情講 今日無輸過

唔信邪

頂高左少少

咁撚勁

咁勁

今日賭佐一場澳假

我老母頂都入啦
空到咁

雷根乖乖地求其入多粒先啦

咁你老母都幾勁

格雷冰撚到

奧斯垃圾克 追和未

2場細球confirmed

快撚d 入番球先
奧斯

封咩

刷角喇

主手球 var

12m?

12M

12M ?

巨根12m

巨根個場 訓地多過踢

12馬

中！

冇c了

俾左客

達屎半主ok?

0-2

0:2

02

奇蹟半大

goal半大

收返埋啦

輸個半和 中番個半大

半大

半大CASHED

thx巴打跟左

舊屎開半大 抽位手足幫我含

垃圾奧斯 降班啦

尋日同今日都真飛

兩場半大 斷格雷 龍都未撚中過

開唔到 照含得唔得？

可以

奧屎 正一廢隊

師兄我收錢先了 早抖

想跟隊

達史開到半主未

頭場第3粒買咩好

ONCC 開波叫人買角大 宜家又比角細

冋求2.5大

達屎12射0中

利華半客

屌 贏到2球點刷
比多6C

達C 近門打飛機

又12m

雷根斯堡+1cash

12碼又屌3

12m nba

留名待笑

達屎半主

分粒12m比達屎得唔得？

12碼都炒

Missed

達屎食緊屎?

即場角點買？

開到半主未

救到，補中飛機on9

S

奧斯

missed 12m

有無即場追數注

奧斯無入球

打fifa射波力度按到盡

奧屎有冇咁撚廢 miss 完再飛機

達斯入波未

達屎下半秒goal得唔得

龍都未中過

有無格雷手足

屌佢老母 垃圾
仲以為有奇跡半和

有角未

巨根個場訓完地未

格雷又唔入波又冰角屌

2連！

有冇清睇緊大陸廣東話live
好撚好笑

77777

奧斯3。5大抵買

一場正氣角大 大波 一場..

買奧斯驗腦

達屎唔撚入波

777777-8

奧斯手足

屌泰斯廢到

下半場就入
半場和係劇本

格雷一球都冇..

11.5s針

半和杯 德英韓美

奧斯杯？

你越-越多

訓陣等利華

真係比佢累死

好眼訓

達斯秒goal plz

訓1個鐘？

下次努力 無計

半7全8召喚區

我都跟左你 唉 激撚死

買左電堡細球點部署

好過無

本生以為開心收錢

Link?

達赢10 1 200

我了

我都同路

有既

OK

第一場0:2
第二場唔知會點

衰貪心

格雷有冇3粒

有冇清入角有心得

Abc又見到你乞錢 我屌你老母

半場買唔過

雷根角10s係咪可以放棄

狂掃1.5B 2.5B

半場和2x1 都死唔跟劇本

你乞閪咩 唔撚會中你 返火神山含柒啦

係 走地似去到12c up
我11.5s 多數輸

我第一個跟

-1000

達屎半主/半和 我諗左好耐

買
返個保險先

達屎比一粒我就夠

再加注

你啱啱唔係買咗主？

XX

奧斯反勝得12倍仲少過尋日屎突加

係咪狗會見依排cup得多 cup驚左

達斯上啊！

半7全9未驚過

燈燈佢先

達斯有無機會 fg

No

冇

客撳屌緊

買咗好多達斯?

12.5s震緊

係

幾餐飯咁啦

達斯盤24

達屎廢到

屌你... 空撚晒都飛機...

達斯埋門垃圾到

德乙啲水平低到

999999-5

主盤輸半算

真

屌你老母空哂亂鳩射

東網條傻仔 tip 角細

宜家就輸 又話好細注

Who

屌格雷個場有波入未

達斯

達屎唔知邊個

達斯！

達1:0

達斯糕！

1-0

1:0

1:0!!!!

達屎 1:0

10

達斯goal

1-0！

達斯依家先入⋯

1:0 達斯

達 goalllllllllll

舊屎有救生門

高水主W

達斯靚到

牛b

咁你想點

逹c GOAL !

易嘅食唔到反擊跑到隻狗咁都傳到

主盤手足上水！

達斯俾多兩粒

達有條友傷咗, 客隊條友死唔踢出界
轉頭就輸波

即刻做達粉

味完場

抵撚死

唔開半主 做唔落

達斯頂實

屌 睇左半場都以為達屎係綠衫

繼續入

跟咗FS巴 差2c

達斯一射正1:0

補補客ng先

等贏

利華副選陣？

比多兩球得唔得達c
最後一關啊屌

屌咩 成日買啲波 撳屌全場 最後都係對家1射1中豬錢架啦

-5

１２Ｍ！！！！！！！！！！

又黎

達12M!!!

達屎12

利華9號係列貝利？

唔識

係 嬲左 早知跟另一張飛下盤盤

no leon bailey

燈得好

快啲比多2角

達屎上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

主12m?

仲睇乜春ＶＡＲ
根本就要比

yes

點估到一粒都冇

雷根個場入多2球

又封咩?

買撚左達c 讓和...

中晒腳都要睇var

快比喇

12

好大機會無12m 中波先

fs巴條2穿1

球証弱智
睇咁耐咪又係要比

識波

MISSED?

Miss

炒

失！

我屌你老味中柱

missed

達斯 2:0

又miss...

1:0完算啦

左下角 GOAL2-0

12碼難入到

禾蘭有後備

屌啦 中柱
miss 12m 對家......

唉1:0算 咪撚派膠

wtf

達屎

2:0

屌佢老味
１。５Ｂ ２。５Ｂ

狗會做咩2-0開盤

馬會傻左？

仆街啦1:0

2.5b同路

Bet365 平手緊

on9 馬會，頭先開埋個望win 1.04 2:0 出黎

快11

有冇手足玩野買左

比多兩隻角黎

下場先

操盤個個上連登

電堡

應該load唔切

屌你老母 12m都miss 快撚d入啦

奧斯垃圾 角又無 波又無

雷堡比角

12m難入到

2隊主都快入1球

奧斯半2全2？

利華上船了

屌你老母個球証 睇睇睇
望一眼都知要畀12m啦 仆街

做乜停曬角刷啦喂

對左

三葉草快和！

呢排成日買中miss 12m嗰隊

有冇三葉草G持者 好似全世界都達斯⋯⋯

通過炒12m就對家

馬會個操盤應該係波台ＭＯＮ ＰＯ狗

又話副選？

比d報假呃鳩左

1:0就放佢一馬

收到風個名有個新字

半7魔咒

2比0 啦
咪一球完

都得

3:0 ok?

雷根贏波停角

奧斯12

1:2

1-2

奧斯Ng goalll

得爆
我1.75b

漢堡劇本

3。5抵買

反cup ?

雷根冰角

有個岩字

睇緊達斯練心

達c 比多兩個c ok?

屌爆我2.5s

12m唔入就對家啦

買奧斯下一 睇達斯練心

咩話 奥斯2連角

下場

邊隊

Ok做比你

不了

電堡半7全9

屌達屎

10-1

奧斯垃圾 唔刷角 快撚啲完場啦

唔想就快2 0

達差啲死

cls 又針9 鬼

雷根爽手刷啦 比人cup啦

達唔知乜柒刷到11角夠了

達屎入多粒啦屌你

半7全9易能到

2:2

10.5s

嘩屌 2-2

另外果場先２：２

漢堡2.0

2-2 角大有望啦

屌 下面位場咁多做乜撚
上面呢

睇嚟要刷角

兩場都和了 應該

要反勝了

同漢堡一樣咁撚賤

漢堡上身

Ona刷角未呀屌

奧斯唔係10.5b都冇啊

12倍反cup
原來又黎料

又3:2劇本

快啦達格
一人一粒啦屌你個閪仔

達屎頂住！

冰撚咗20分鐘角

咁就有角了 快手俾多2c

奧斯又杯？

奧斯-2c

達快入啦

電堡比2c大家開心啦

唔信冰足40 分鐘

半7全9我屌你老母

同漢堡果場禁似

1:1

11c

突然2-2 wow

11c第1場

達斯個場仲多角

仆街 入波比啲角黎啦 差兩角

達斯就係咁刷 屌你電堡仲要冰幾耐

達屎頂實

入啦屌你個閪
仲係到刷
刷到入

頭先好似有人話格雷角細

人地11 角喇

達斯快入 2比0完場

有3粒
10 1 100

有

cash

一齊叫

-1cccc

達期快入多粒保險球

上呀 連CCCCCCCC

斯

2:2 10c ft

奥斯繼續冰啦 大大力

-1cccccc

-1ccccccc

-1呀 雷根比啲力啦

和波大家都開心

達斯快入!!!

-1c

格雷係咁foul都可以冇牌

有冇好心人派100 買角細輸到傻.......

格雷85分鐘入

比多一c

格雷廢撚到

係派你呀

奧斯-1c

仲有十分鐘 頂埋

唔係頂角細掛....

入左派

兩場差1c...

快入啦格達

頂主盤

角細頂實

已經戒咗買角細

咪再賭啦

12m miss真係想屌佢老母
快撚d啦
咪一球完

又中半7全角細伏

唔好俾假希望我

達斯ng 24

達斯快入啦dllm

角呀

達屎快撚D完場啦
12m都唔撚入

黑鬼做乜撚

達斯表演緊花式飛機？

達斯連c好無？

達斯！！

達斯比多角

達斯 2打1就踢幼細啲啦 禁區都未入就射

達屎分一角比隔離啦

11.5b goal

俾多1c啦

雷堡個場比多4角

達斯兩格角大

準備入未

奧入多球cup雷根隊垃圾啦

雷根C堡

妖 比多球喇

雷根頂住10.5s 13.5s

達斯快入

入啦達c 格雷

電堡-1c

-1c屌

小撚氣到 1球踢西咩

頂實

低水盤都要頂得咁辛苦

電堡角呀

１：１！！！！！！！！

1 1

1:1！

1-1

奧斯有角未

有興趣

Goalalalalalalalllllll

開心！

sob!

爽到

Dllm

格！

2場和

達斯做乜鳩

屌你老母1:1?????????

Goallllll

格雷13射1中 冇龍門都唔撚入啦

onl99 咁撚樣入

佢老尾１２Ｍ入既話咪開２。５Ｂ囉屌你個閪

幾分鐘都頂唔到

角呢 屌 -1cccccc

抵啦傻撚
唔入12
比多粒

格雷不如cup埋去

達斯垃圾 留返係德乙啦

話派我個d係邊

屌你老母咩

12m唔入對家原來係達斯

2:1未

奧斯絶殺

奧斯11角 達斯又比人追和 屌

又和？

開到11c 嗰邊又半格返 on9

叫多球

求奇蹟2.5b

支持

2:1得唔得

2-1未

屌你老母12m都唔撚入

達斯絕殺

中一關又輸返另一關

事後係開心既

好支持

達C w 10 1 100

達C 絕殺ok?

11C

停角啦

派？

一樣

Win

達斯我屌你老母 我個上盤

主客ng

有冇絕殺

係咪派啊

手足好準下

原來OG

奧斯 90分鐘絕殺

有角球 輸個半全場 我屌

事後又唔派出黎攞下彩引人乞錢好威？

gchu

屌你老母 達斯 又係領先一球係到守 你以為自己乜撚嘢隊可以守到尾

決定做風紀

無想引人乞錢
佢地要乞無計

達屎13c

咁少都事後洗唔洗

5萬真飛 應該可以打和

補5,
有機

硬係覺得舊屎絕殺

想跟

達斯真係好野，12M又唔入
仲要比人絕殺你話係假波我都信

達斯入多球先

話格雷入撚左個d派我去左邊

補5 有機

達屎14c

我大佬全黑木偶！

雷根快入！

是但一隊入

12.5大 都話開硬
個網係咁買唔到

講咗365平手緊

奧斯補幾

達斯好on9下wo

正hwa

兩場就咁完啦

絕殺唔該

整多球得唔得

屌你達斯輸半

即係曬命啦咁撚少都學人曬

代表啲咩

雷根幾多個c

11

輸半不如輸哂佢

是但一隊入啦屌

絕殺來睇下

輸半真係屌出黎
諗下場算啦

2:30跟我 10000%

達斯好撚嬲

卜